Scheda tecnica:
- 2 microfoni omni con due aste;
- scheda audio
- Computer
- Amplificatore 
- altoparlante (flauto bicamerale)
- flauto

richieste:
una coppia ORTF per una piccola amplificazione trasparente sulla ottofonia